我係寵物通靈師 你問我答

今日睇到我偶像出文，決定出黎講返兩句，總之你問我盡量答。

死左10年以上果d答唔到

通唔通到人

唔得，冇能力通人

點入行？
動物靈都係人？係咪做得衰嘢多所以投胎做動物？

去到中亞一個地方浪遊時輾轉之間得到啟蒙。
唔識呢d咩投胎轉世既野，淨係知佢地會集中去到同一個地方，若干年之後會搵唔到佢地，可能係你口講既投胎。

係咪9Up?

你當我係啦

曱甴有冇靈魂？

在生既會唔會知佢諗咩

你個偶像係咪向西xxxx

其實動物傳心的確存在
傳心對像亦都可以係bb

要比啲咩你去通靈

昆蟲溝通唔到

咩或者佢既影片

係冇錯
係冇錯

唔撚係有人信呀？

有冇睇過戰鬥民族同通靈者大戰？
係咪同入面啲參賽者差唔多？

2隻THX

有冇野想講

寵物死左之後、
平時我地係心同佢地講野
佢地會唔會收到?

想學
邊度有得學

未睇過，有冇link

呢兩隻野冇生命，睇唔到

俄羅斯通靈者之戰入面亞歷山大通到獅子

想知佢知唔知我係佢主人，成日唔比我摸

佢走左之後幾日有返過黎搵你，但你果晚出左街。

傻閪 隻貓係泰國貓cafe 生勾勾係至
搵你老母閪
縮翻入老母閪同你老豆性交轉運啦

有好多季，同埋有好多唔同“流派“嘅參賽者

多謝你補充，其實唔同既寵物通靈者可以對某一至兩種有特別強既感通能力，你當係星矢link左天馬咁

睇唔明

Thanks

推

Fear同埋離開左族群

睇緣份

笑了

[size=6]隻貓係我去泰國貓cafe影 一嚟唔係我養 二嚟重未死 你條神棍通渠就有你份 [/size=6]

佢係咪突然間黎得好快個病？

我冇收開錢，如果唔係你既寵物，會影響我判斷

你想問d咩，我睇唔明

[size=6]收嗲啦 神棍
上面班友要有幾低智商先咁認真信條傻閪尻嗡

有咩想講

或者我咁講，好多人都會覺得寵物通靈呃錢，
其實我就唔收人錢既，我師傅都話我地既使命你要幫一d動物離開左世間既人，等佢地可緣盡快過返「真實」既生活

你個頭好圓同好大

唔係好食野

我睇到小小。。。一隻可以進化做比卡超，一隻可以進化做大刺蛋

佢依家點

如果命運能選擇，佢都想跟你一齊

咁睇唔睇到佢依家即係點🙈

佢好想搵返佢親生媽咪，但有難度，冇野既，一切都好愜意

好掛住佢 我咪係

係等緊「人」黎接佢。
你睇醫生都冇用，因為而家既醫學幫唔到佢，反而佢會仲辛苦左。
佢最開心係同你相處果段時間，有好多片段

原來媽咪係咁既意思

在生的通唔通到？ 我想問隻貓係唔係好熱？洗唔洗剪毛？

有冇最基本既圖片

9up無極限
Up中-＞通靈成功
Up唔中-＞xxx會影響判斷
呢個職業真係真係好做

佢有咩想同我講？

叫你唔好咁多幻想，踏實少少

佢仲有咩想同我講
點想令佢接受我
成日叫佢名都唔彩我

今年1月中走左....掛唔掛住傻狗？點解生前咁cool?

其實我都係寵物通靈師
佢想講 喵～喵喵～

其實你可以當我鳩噏，我又唔係好介意人點睇我，不過我都係想強調我唔收錢 香港人成日都鍾意試探人同埋批評人，呢點我理解

喵～喵喵喵！喵～

喵～喵～喵！

千期唔好刻意同佢剪

幾驚見到係佢講緊粗口

你會唔會考慮帶多個同伴比佢

明明就係粗口 你養咗咁耐都聽唔明貓文

你好好心，係佢長久保存住片段既原因之一

屋企人唔比

佢只係唔善於表達自己情感，其實佢好多謝你

吓 但之前剪過佢都冇反抗喎

咁有少少難，試下比機會佢同另一d同類相處下，佢心情會好d

佢上年意外走左，想問下佢依家點????
好掛住佢
想話比佢知我一直都冇忘記佢呀

唔該你

咁都有人信

你事前做左咩

吱吱吱吱！吱～

訓覺先多謝支持，其實我有份正職 大家晚安

究竟的人心靈有幾咁脆弱先會信埋呢的野

咩都冇 見佢食飽坐係到咪剪囉 一邊剪仲一邊俾零食佢

在生，呢7年過得開唔開心？

唔緊要 我黎接手啦同行～

汪！汪汪！！

fake撚左

佢問你一句你自己就咩都講晒出黎
搵frd傾仲好啦

笑撚死
冇收錢就可以周圍呃人咩
雖然可能你呃埋自己

岩岩先食完野wor佢

老老豆豆我覺得傳心/通靈根本係利用barnum effect利人相信

簡單講就係人會將自己感覺投射去唔確實，抽象嘅描述，然後就覺得個描述係準確咁形容緊自己

通靈師做嘅就係講一啲「呀媽係女人」式句子
Eg 你好愛你寵物（唔愛就唔會搵人通靈啦 ）

或者係主人心中希望聽到嘅說話
Eg 佢好多謝你

而令人相信佢真係做到通靈
好似上面個「佢有搵過你，但你出咗街」根本可以用喺任何一隻死咗嘅寵物身上都得，真係屈哂機

佢走得好突然 知唔知佢有咩想講 有無好好投胎

我隻狗仔去咗彩虹橋 我表姐都識通靈

佢有咩想講

老納講緊咩

佢有無咩想同我講?

冇圖得唔得？
想問下我小學養既倉鼠小乖依家點樣？
佢有冇怪我冇好好睇住佢？
另外打死佢既倉鼠有冇得到報應？

好認真 講d野好廣泛喎你

好得意

前年已過身 佢有咩想講??

龜頭有咩想講

上星期送左佢去搵mo仔
我想知佢有咩同我講

佢想講咩

爸打有無TG, 想同你傾下

Ching好波

可見動物撚都係弱智
我仲以為啲女人先會信
不服來辯

麻煩你唔該

6月3日係佢死忌
好想知佢過成點...
佢叫fit

麻煩樓主

仲記唔記得我，有咩想同我講？

On9仔

如果巴打你講得出佢同我生活既感覺同諗緊乜
我過番數比你都得

樓上好多人係度求自我安慰

咪痴線啦，佢地多數會打到死

收皮啦又係呢啲死神棍，通條毛咩假撚到死，你話你係寵物死後心理創傷治癒師我都冇咁嬲

可唔可以幫我同過左身既倉鼠通

我係性交轉運師
絲打有興趣可pm

同唔同到守宮溝通

認真，唔係話唔信動物傳心，但樓主你上面up既野真係9up當秘笈
一係你就完全9up 神棍
一係你就半桶水或者識少少扮代表

如果係後者既就唔該學多兩三年先岀黎開post

識唔識穢土轉生

樓主呢?

想跟樓主學野周圍呃人

笑撚到仆街

獨居動物嚟架喎

[img]
佢而家過得開心嗎...？

只要信，不要問

呢個post 好好笑

想問下佢依家過成點 有咩想講？

一巴打腫左樓豬塊面重有咁多傻尻信

冇了冇了 樓主識同港豬傳心我要失業

佢而家點？

點解真係有人會信
咪有巴打踢撚爆左佢

屌咁都好信, 尻UP冇極限, 死左既動物都通到靈咁點解唔做埋死人生意呀,仲好搵啦ON99

點解有咁多傻西

與其話信 不如話想搵個心理安慰 上面好多爸絲都係寵物死左掛住佢地姐
其實大家都明佢鳩up 但都係問下得個安心

柒左就柒左 唔試探下你點知係堅料

我真係陰陽師，你問我答

June ?

龜 問吾問得 同埋舊相得吾得

吾你老母冚家死絕

屌你老母神棍，隻貓仲未死架

Ho Ball
死神棍，專業少少好唔好呀？

即係收錢先準？洗唔洗畀你屌埋個閪？

樓主長眠地底？上水喇

吾你老母咩

學好打字先上連登啦屌你

佢而家點

佢過成點呀？

諗緊乜？

諗緊點解樓豬冇殻都識龜縮

佢係到諗緊咩